電話打##121# 可以轉3G

4G 係現在已經塞死上唔到網